天 文 台： 中 午 至 下 午 二 時 考 慮 改 發 八 號 烈 風 或 暴 風 信 號

三 號 強 風 信 號 ， 現 正 生 效 。

預 料 本 港 平 均 風 速 每 小 時 41 至 62 公 里 。

位 於 南 海 北 部 的 熱 帶 風 暴 已 命 名 為 韋 帕 。

在 上 午 10 時 ， 韋 帕 集 結 在 香 港 以 南 約 380 公 里 ， 即
在 北 緯 18.9 度 ， 東 經 113.9 度 附 近 ， 預 料 向 西 北 移
動 ， 時 速 約 15 公 里 ， 移 向 廣 東 西 部 一 帶 。

過 去 數 小 時 ， 韋 帕 採 取 較 偏 北 路 徑 移 動 。 按 照 現 時
預 測 路 徑 ， 韋 帕 今 日 會 逐 漸 靠 近 廣 東 西 部 沿 岸 ， 並
於 今 日 稍 後 最 接 近 本 港 ， 在 香 港 西 南 300 公 里 左 右
掠 過 。 預 料 下 午 本 港 風 力 會 有 所 增 強 ， 天 文 台 會 在
中 午 至 下 午 二 時 考 慮 改 發 八 號 烈 風 或 暴 風 信 號 。

與 韋 帕 相 關 的 雨 帶 會 為 本 港 帶 來 大 驟 雨 及 狂 風 ， 海
面 亦 會 有 大 浪 及 湧 浪 ， 市 民 應 該 遠 離 岸 邊 及 低 窪 地
區 ， 並 停 止 所 有 水 上 活 動 。

大交合上演預演罷工

唔撚係掛.JPG

以為係舊post仲想負皮

Fact check 咗未？

做乜9 今次大交合又咁撚順攤

預演擺工

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

點解咁多負皮

舊聞？

From 903

政府係睇死你地打波唔會出黎搞事，趁機比班差佬休息一日！！！！

王宛之UNCLE 幫手FACT CHECK左

打風先黎落雨，唔通連個天都唔鍾意我

痴線 單料真架上天文台check 下啦

下

fc 天文台出

過去數小時，韋帕採取較偏北路徑移動。按照現時預測路徑，韋帕今日會逐漸靠近廣東西部沿岸，並於今日稍後最接近本港，在香港西南300公里左右掠過。預料下午本港風力會有所增強，天文台會在中午至下午二時考慮改發八號烈風或暴風信號。

與韋帕相關的雨帶會為本港帶來大驟雨及狂風，海面亦會有大浪及湧浪，市民應該遠離岸邊及低窪地區，並停止所有水上活動。

在過去一小時，橫瀾島、大老山及長洲泳灘分別錄得的最高持續風速為每小時66、62及57公里，最高陣風分別為每小時82、82及85公里。

Sorry以為假野差啲想負皮

D人以為old news

竟然係堅

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

【最新】天文台在中午至下午二時考慮改發八號烈風或暴風信號

個天出手做野

助攻預演大罷工

變相擺工, 大家可以去圍

有冇咁好死呀

以為係考古撚

大交合咁撚順攤

咪亂負皮啦
真架

我發現好似已經無乜人理個風

打風有咩好怕
黑警同政府仲得人驚

HKO寫左出來啦，堅料來

因為唔係和平時代

係就開市前好掛

屌

依啲時勢先嚟搞單百年難得一遇嘅星期一至五掛八號，咁就想平息民怨?

屌你都返曬工

堅 我岩岩聽電台都係咁講
話個風偏北左

天文台話畀你班廢青知乜嘢係不合作運動

公司啲撚屌
屌，琴日阻你返工就鬼殺咁嘈
一聽到話考慮掛八號就興高采烈

上天文台望下，裝個now新聞係咪咁困難呀連登仔

跌市有八號

做文宣啦屌

仆街大交合 朝早話唔掛 轉個頭話中午掛八號

仲要12-2

肯撚定 1 點啦

下晝唔通開開下市停咩

咁樣講多數都真係掛

想知打風會唔會削弱催淚彈威力？

三罷

大家都休息下

如果東區法院到時未散...
大家去聲援下

求8號 我可以收工去東院

革命仲理風球

休息吓啦各位

大交合順攤得離譜

屌 以為考古post

Lunch time 掛？ 我屌你老母

香港真係鐘意返工，唔信兩點8號

廢撚事今晚又唔知邊間狗屋比人圍
但係太天真
要圍嘅10號波都會圍

香港人真係好鐘意返工，唔信兩點8號

天氣不合作運動。

佢字眼好詭異，好似淨係掛12-2咁
即係10點走得，4點又要番公司？

個個心諗平時邊有咁易8號

以為係舊聞差啲負皮左

重以為今日已經開始好天

唔通連個天都唔鐘意我

香港依家日日都十號

2點先掛罷乜工 一早返咗

冇咩可能吧

屌你老母大交合又事等人出晒門口返工先講
仆街死啦

東區

天滅__

咪撚阻人返工啦

琴日班港豬咁撚鍾意番工 屌鳩大交合唔比佢地番工未

一8號波即刻出去聲援

合法OT 留係安全嘅公司做野

平時邊會咁易8號

天文台帶領罷工

等睇～1345掛波

垃圾天文台阻人返工
我原本都好支持天文台
佢依家擾民
我就反對啦
一齊寫信投訴天文台

8 號風球有乜做？
有D人冇得休息
1823???

打風呀

12 - 2 點開始掛呀大佬
唔係12 掛到 2 呀

最近誠哥都好似少左出聲
睇黎真係撒左

好撚鬼 可能等個個翻屋企 然後光速入罪義士

今年第一個八號就係義士過堂之日

仲要本身唔預打八號個風偏北左咁行

....... 你返咩工架 ? 你點入職架 ?

大交合助攻 大家識做啦

平時又唔見咁快掛8號

連個天同我地提要我地罷工
8月5號大家識做啦

光復香港 時代革命

尋日咁熱愛返工個班友，一陣咪撚收工呀

係咪啲商家佬琴晚睇直播攪到唔夠訓，要放半Day啊

可能同黑警夾定，今日東區法院義士提堂，掛8號叫人返歸

早到放工就去圍佢老母

做乜鳩，12-2開始掛啊
最好一個8號剩係掛2個鐘啦

呢排多事到連個風打到嚟都冇人留意

係咪驚今晚又有圍警署

天文台支持不合作運動阻人返工可恥!

差啲以為old news

=====================================

究竟有冇可能同警察大和解

小波浪條友成日係人地啲 post 搞事，我查到佢改左名，原來撐警三毛黎

大家一定要block 左佢

咁既垃圾風都掛8號

狗隊想休息咋

早d 收工去聲援義士

好明顯想叫人唔出東區法院喇

打風有咩咁特別要理佢

我淨係想知暴動入唔入
保唔保到釋

屌佢老味今次就咁撚順攤，平時到差唔多9號威力先掛個8號
個風而家仲咁弱雞，又吹得唔太正，我就唔信你掛得咁撚順灘係冇陰謀呀

真定假呀

大交合比大家回氣

天都哭了

有冇諗過其實打風更適合示威？
催淚彈乜都冇用
btw注意安全

個風好似黎得好突然。琴日前日都無乜消息

好開心

打乜撚野風

天文台好波

如果多左半日但有行動
打風都出

真

Cls天文台
阻市民搵食
問過班藍絲未呀

其實尋日有講
不過尋晚好大單野

香港依家就八號風球喇

其實係冇人理風啦已經....

政府試圖以半日假收賣港人

公務員不合作運動?????

當係比香港人休息半日 謝謝天

你點甩P架

而家咁既時勢
打警察開心過打風

當然打風都好撚開心

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

吹唔正都掛8號？

天文台派糖

知大家琴日太夜訓

天文台過氣啦 而家無人想再理你 唔好走出黎R fo

連天文台都反了

洗撚掛8號波咩，港豬咁撚鍾意返工

個天都睇唔過眼呀!!!

強烈譴責天文台阻人返工

係咪政府陰謀黎嫁，要唔要班義士扣多日

之前有政治壓力唔掛得8號，依家d官唔得閒理佢就專業返

呢D post 都有得笑

即係咁
劇本係
今日一定會落埋案控暴動
驚D人即刻出哂嚟所以下八號...

天文台轉死性呀
未收市掛八號

繼上次西九港鐵不合作, 今次連風球韋帕都加入了

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

已flap check

屌 做咩咁多腐皮 真野黎

即係點，而家放工？啱啱先返到喎

罷工罷課罷市

個風咁撚遠都掛八號

第一次打風都冇心情助慶

天文台支持罷工

已唔關心打唔打風
因為而家個十級颶風叫做黑警

個風咁遠都出8號？

熱帶氣旋都8號？
罷工
罷工
罷工
罷工
罷工
罷工

留言完都已經google到啦

港豬：就算八號 我都要返工

幫手幫到出晒面, 大家識做喇

我正式宣布 天文台發出不合作運動

我第一個諗法都係咁

樓主登中左
出左新聞

唔係睇遠唔遠
除咗十號波

考慮咋

呢個都可以掛8

以為係舊聞

大交合不合作運動

有feel 13:55分發出8號風球 14:05落番3號

你咁樣係唔會令到我驚架

死颱風阻人返工, 港奴記得唔好走呀

出得呢句STATEMENT都冇走雞
大交台不嬲用字保守

啱啦lunch time直接收工出去圍

今次咁順灘

東區法院嗰度風洞黎，如果打8號風嗰度會大風到行唔郁

天文台幫到出面

習敗敗：我命令你個風飛埋黎維穩

屌 仲喺度問fc 自己上天文台睇啦 有冇懶到咁

會唔會呀

自己友嚟

東區法院唔想8號

掛左8號啲交通會無咁方便？

我都係

而家反而唔想個風係度阻頭阻勢

其實有冇人覺得有古怪?中心風力得65仲要吹唔正都8號

係 港豬少理8號了

個天都要我地罷工

琴晚發夢出左天水圍，今朝差d攰到起唔到身返工

老細叫我地唔洗翻

因為外圍風力實測持續烈風

打風圍睇你點增援

琴日話不合作運動影響生計既人今日記住唔好早走呀！

平時又唔見你掛得咁爽手

平時幾大風都唔肯掛8號，而家政府恨不得即刻掛，只有依個方法可以阻止市民上街

即時覺得係政府借東風

暗黑兵法
等d人今日唔洗返半日
跟住下星期d人唔敢再唔返

係咪想益班廢青
全部早放工去聲援黑衫

8號個個無嘢做咪上街

大交合轉死性

市民休息半日，班狗繼續做

屌
颱風都要咁fact check
check上腦

三罷了

打風唔使返工仲多人

今次個風細過我碌撚都8號波

不如大家去機場避風

唔撚係掛.png

而家真係冇人想打風! 只係覺得個風唔應該黎阻住哂

第一時間已fact check

阻人集會

屌呢排發夢推post文宣
完全唔知打風
啱啱訓醒睇到話打8號
以為fake news

香港人變咗喇
星期六日係戶外活動
返工坐office先有時間休息

提早放工去聲援義士

其實天文台有冇能力帶動罷工？
學差佬鳩up幾句 胸都可以做武器
警棍都可以係手部延伸

咁十號風球係咪都可以基於乜乜柒柒
每日都十號風球又可唔可能？
定係其實係物理指標黎 數據去唔到果個位就出唔到十號風球咁？

佢對上理應冇咁順攤

個天都不合作

考慮咋屌佢老味想休息返半日

正啊，打風就緊係留返係屋企休息架啦

唔好意思 借post廣傳

今日收集到嘅餐券資料：
753張唐記；650張餅卡；其他超市 八達通 m記 KFC 大家樂等食肆加埋總值17萬左右。我地好希望派到去各位有需要的年輕手足求,但奈何佢地未必見到我地個POST
所以希望前線手足/相關團體/人士(例如教師/社工) 如果知有需要的學生/後生仔有需要, 不妨聯絡我地/叫佢地聯絡我地(我地PREFER佢地親自聯絡我地)。

聯絡方法:
EMAIL: freemyhk@gmail.com
FB:
Telegram:
公告群:
義工一號:
義工二號:
(請先聯絡義工一號)

如果最後仲有剩的話我地會係夢遊的日子去前線附近派俾後生的手足。

再一次衷心感激大家嘅支持，香港人，一齊撐落去💪🏻💪🏻

朝代尾段總會有天災。
要結束777對香港的統治了。

由天文台主導，731下午全港大罷工

大交合 都we connect

刷你老母早d講啦

因為政治原因或會懸掛八號烈風或暴風信號 港共政府又刷新記錄之前d風吹得仲近都係掛3號，睇完個路徑諗唔明點解會掛8號

Omg

大交合助攻，咁你地都唔明？
比時間你地休息，當預演三擺又得

政治8號風

快到
之前吹到人都可以吹起都唔見你咁快掛
想我地唔岀黎？
冇可能

我睇歐洲天文網站 windy
現在10點嘅風速
同14:00嘅風速係一樣
只係個風近左小小
同埋一睇個風眼就知道呢個風冇料到

我覺得黑警想係掛8號時捉人
因為冇咩人係街
大家小心

天文台配合全港不合作運動

now 新聞 Link

法庭打風都休息

天文台助攻 準備麻包袋接收工

政治原因？ 平時吹正都唔想掛。

平時十號風力都唔肯掛八掛
落雨落到淹沒香港都唔肯掛黑雨
今次咁順攤

第一次翻政府intern無知一問 如果係文職坐office差唔多呢個鐘數掛八號波係會一齊走定係繼續返工

想咁樣叫人返屋企?
平時應打八號又唔打, 呢啲時候就輕易掛波?

打風照出糧，遲到個底會花
好正常

Fact check fact到傻左？

連天文台都 We connect! 😅

罷工罷工

老細會叫你走架喇

今朝新聞仲話改掛八號風球機會不大

我都覺

天文台考慮咋屌你老母

仲叫你以後唔洗翻

屌又係廢風 聽日朝早先打啦

掛八號去東區法院聲援

李生退咗休係唔同啲

老老實實
天文台應該真係暗啞底做實事

走

會提早分批放，不過都係要等指示啦

大交合講啊fact乜撚啊

咁講係咪confirm 9成機會2pm 掛？

屌 咪係 勞性過重

諗住用呢招令我地唔出街，揦鮓手段

呢啲fact有幾難check
天文台實通知傳媒
又唔係Whatsapp group果啲瘋傳

無可能 依家香港就算數據夠哂料掛八號
班友為左個股市都盡一切可能等4點後先掛風
所以就算天文台全部深黃都無權力玩野

屌你咩都fact check, 下下喂到咀邊

等埋收早市先掛 睇死

不過諗緊5號我哋後生罷工啲老屎忽會有咩反應

本身出左門口，就到公司，即刻折返

8月5全民大罷工

好大機會，除非個風突然轉方向

「大自然勢力」連個天都要轉駄追擊班黑警

天文台的不合作運動
我無野講

唔駛10點喇 不如你而家走啦

多謝ching解惑

分三批走 你office應該有notice 講邊個鐘邊幾個走

你地把遮都一樣用唔著

負評咁多連登係發夢嘅決心已經強到打風都要發落去

打幾多號風

都要繼續上街抗爭

光復香港 時代革命

係咪姐係可以收工走人？

你都要有風球埋離先得
可以吹黑雨既。總會有一滴半滴雨。

咁撚樣唔算罷工喎

點解每次掛親8號

天都幫香港

收左工 依家去法院

考慮掛

個八號波影都未有咁快出notice

問題係驚打風無車

有無咩活動

無啦啦有8號

點解次次掛親8號波你班小學雞反應咁大？

拎遮出街喺好撚合理，行山拔當攻擊性武器要收一收埋

我竟然冇感覺

講得出, 應該好大機會
畢竟要提早通知, 等顧主安排員工分批放工

老老實實睇個radar個得咁撚遠都8號

又大風又落雨
催淚彈 煙花 胡椒都無用💪🏻

個天都不合作運動
你班死港豬咁想番工有本事陣間留係公司囉

睇得出你真係新入職 呢d問題你走上黎連登問

所有學校停課
＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意，請播出下列教育局發出有關學校的特別報告，並適時重播：

由於香港天文台會在中午至下午二時考慮改發八號熱帶氣旋警告信號，所有學校今日停課。學校應實施應變措施，確保學生安全，並在安全的情況下，方可安排學生返家。

完
2019年7月31日（星期三）
香港時間10時14分

女朋友爸爸係九巴

之前幾次話掛波都無錯 我諗今次都好大機會掛

我會自己check, 網上太多流料

係咪放得工?

個風咁廢都8號
平時吹到仆街又唔見你掛

年年都有

教育局預演埋罷課
新聞啱啱講

其實都算大風

真係好想屌下班港畜
比我係地鐵見到班仆街開開心心笑住放工我真係會忍唔住屌
不合作阻你一兩個鐘番工就起晒GON
一打風就開心到仆街
你班仆街唔係好撚鐘意番工嫁咩

對唔住囉 驚住問人好似顯得我好想快啲走咁

本身有:
1st batch (2 hrs < no.8) : 要坐船，disable，孕婦
2nd batch (1 hrs < no.8): non-necessary staff
3rd batch: necessary staff

屌你 你邊個星球黎架

個風球名 叫：釋放義士！

風球都黎救義士, 8號波就齊齊返屋企

依個係扣錢與否既分別

我今日先知原來打緊風

#hit and run
#hit and run
#hit and run

後生仔啱啱出黎做野?

政治問題 打風解決

迪祖 快

屌忽然咁撚順攤？

尋晚已經3號波咗好耐

明明早上機會不大，現在又話會掛！會唔會係想幫黑狗開路，放便佢揸水炮車去港島準備！？
明明早上機會不大，現在又話會掛！會唔會係想幫黑狗開路，放便佢揸水炮車去港島準備！？
明明早上機會不大，現在又話會掛！會唔會係想幫黑狗開路，放便佢揸水炮車去港島準備！？
明明早上機會不大，現在又話會掛！會唔會係想幫黑狗開路，放便佢揸水炮車去港島準備！？
明明早上機會不大，現在又話會掛！會唔會係想幫黑狗開路，放便佢揸水炮車去港島準備！？
明明早上機會不大，現在又話會掛！會唔會係想幫黑狗開路，放便佢揸水炮車去港島準備！？

唔好八號呀 比義士提堂保釋埋先

韋帕：我要擺工，你班狗有本事告我暴動告同我煽動非法集會擺工活動

而家仲想市民再嬲d？

半夜揸過去唔得咩

好似好多東區人想搵街去!有d乜嘢地方係'全天候'又安全呢？

8號一定少車過晚上

我呢幾日返工收工都唔覺得打緊風

平條撚咩，返咗工先掛，一陣全部人一次過放工又塞到仆街

都冇人話要衝

成班傻撚左

明明考慮 講到掛實咁

出呢個就等於掛實架喇

將軍澳工業村橫風橫雨 有遮都濕撚哂

Dllm 返夜

政治考慮嘅感覺

扒哂街！跌左幾百點！輸到暈！下午冇得追！

政府發言人會唔會強烈譴責風球黎救義士?

大交合平時得罪人多，呢排風頭火勢可能怕被光復

風球果d鳩up咪得？
乜撚熱帶氣旋 高氣壓低氣壓
有機會有危險
定係一定要到某風速 之類既物理條件限制住先

冇人支持你呀 點解要阻住搵食?

個notice 係你一入職已經根據你住嘅地方分咗你第第幾批走 你offiice冇貼出嚟？

無留意

琴日話不合作影響全香港人果個出黎鬧個風啦

半日罷工有冇咩可以做

考佢老母 1係預警 1係就唔好咁多嗲啦
唔上唔落

李氏正式撤出香港

掛八號波，勇武派都唔會驚嫁

風眼好靚

琴日大大聲屌阻住返工個班人 你老母打得成風今日咪撚收工啊 繼續做啊，如果唔係又追唔到進度啊，又meet 唔到target啊，又冇半日糧

大交合都要幫手維穩

岩岩落黎香港？

係掛就掛啦 考咩慮 即係走唔走得

真係8號會唔會圍狗屋?

個po太膠

intern仔咋喎 有分架咩

300公里掠過掛8號
平時30公里都唔掛

以往[考慮]掛波既機會大唔大?

定係今日撐警有集會？
佢垛次次都橫風橫雨咁

明明中午話8號 公司冇叫人早走 合唔合法

澳門近啲都未講會考慮喎

天文台助攻？

竟然係堅料

錢錢錢
開口埋口只係識講錢
同班垃圾藍絲一尻樣無分別 只係識講人地收錢做野
點解呀
因為你因為錢無左良心囉
再講 扣你一兩個鐘錢你會唔會無錢開飯呀
儲錢買樓? 我唔信一份支持到你買樓既工 會因為你遲一兩個鐘扣你錢

垃圾 死港畜

唔改嚟改去嘅就唔係大交合啦
又話九日預測咁勁，不如準確做到三四日預測仲好

合法

熱帶氣旋同熱帶風暴都唔識?
熱帶低氣壓同超強颱風都係熱帶氣旋喎

李氏力牆失效。 收工一齊上街玩下

同問

放風去西環有冇得諗🤤

不大

逾睇逾似想斷交通

射煙花

正常公司會出email通知員工幾時可以走

等於你老闆話考慮加人工比你 自己諗機會大唔大

仲未宣佈？點都要2個鐘通知掛

我唔會咁易信我老闆

即係未掛囉

白宮聯署：要求美國停止出口管制震壓武器及工具到香港
8月4日截止，要儲齊10萬簽名 (尚欠67,399個簽名)

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

無撚左

1點59分掛你都吹佢唔賬

義士咪要再第2日開庭！！大合交玩野呀

幾大

笑死咁多負評個個以為假標題

屌奶星玩鳩我地

彈出又彈入

掛唔到了

屌！廢風

一陣12點掛兩個鐘落波撚鳩你班港豬就好笑

天文台日日撚狗

大交合 咪亂up啦 垃圾
彈出彈入 識唔識架

空炮？

唔識喎

叫嗰班好鍾意返工嘅撚樣唔好早走呀，喺公司紥營喇

準確至三個鐘前

我估唔掛
政府撚鳩香港人係不遺餘力

終於可以返少幾粒鐘

SOR
以為流料負皮咗
天文台朝早仲話掛8號機會細...點知轉頭就話掛...

屌你 我教班嘅

啱啱先通知緊學生唔使上堂通知到一半

無寫考慮掛8號了 仲會唔會掛

早放

係咁W0.2 返工啦 望

好想收工呀屌

好微, 通常係加一早加左, 話考慮都係想拖安撫下你

我睇仲有嘅？

連考慮加人工都冇埋
老闆仲會唔會加？

：「 喂 我本身都支持你打風既
但係你依家阻到我搵食就唔啱
打風還打風嘛 唔應該影響到人。」

我覺得係連天文台都玩政府

好想插個眼

義士們有冤情 連個天都睇唔撚過眼 屌佢老母

在上午10時，韋帕集結在香港以南約380公里，即在北緯18.9度，東 經113.9度附近

在上午11時，熱帶風暴韋帕集結在香港以南約380公里，即在北緯18.9度，東經113.7度附近

返工啦望

一直只係話早上機會不大
除非你睇cctvb

10:45個個更新無左

same

應該唔開？

唔識就出少句聲啦係要話畀人知自己係無知

9點半話掛8號
10點9就冇左
天文台撚狗

到時候真係唔掛，真係天文台搞不合作運動喇

藍絲集會就話皇天擊殺

黃絲集會就話連個天都睇唔過眼

比你班廢青笑撚死

唔係呀 佢有分短報同長報
呢個短報嚟 而且冇話唔掛

去邊到可以感受下個風既威力 ，，近近地 嘉亨灣？

10:50 更新有返

：關於打風依個決定，我地得到好多市民既支持
：其實依度冇人支持你打風
：你話冇人支持，就冇呀？
：咁你而家影響全港市民呀嘛！
：依度好多人支持打風架

：支持
：支持
：支持

：柒住走

將軍澳好撚大雨喎而家

唔撚理，嗱聲聲通知晒佢，放假

突然又大風

你老味呀平時天文台又唔見咁快手，家陣仲要出口術話咩考慮，無7成把握都唔好出通知話考慮啦

咁鍾意返工既藍絲唔好走呀 記得留守公司

返工啦柒頭

點呀好亂呀

動向同消息應該獨立唔同吧
所以都係等 8 號

荃灣 豪雨級

Same +2

愛秩序灣

強烈譴責外國勢力韋帕阻住我搵食

杏花村

大交合真係唯恐天下不亂1

元朗區無雨 天陰

梗係有啦

屌佢老母大交合肯落實未啊，公司唔肯放人啊
點去支援啊屌

光復大交合
全民正牌大罷工

平時熱帶風暴（仲要中心風力得65km/h）嗰種要直吹先掛8號
今次？

唔洗理啲狗

香港天文台熱帶氣旋報文有分長短報

細心

個天黑到

城隧呢邊好撚大雨

屌，我仲以為每小時定時update一次

有冇公司放左人？

我睇APP版係篤入去3號波度睇
咁佢取代左9:45
我就當佢呢個最新架啦

我相信係助攻黎
十年無一次中午掛8號

Same

系

成間公司走晒

大風大雨, 點放催淚彈?
天助我也

正路收幾點架

胡椒都稀釋埋

阻人番工

I am ready

淋濕班狗 跑唔跑得郁

返一點都唔知出唔出門口好

個風咁弱雞又歪哂炮都有8號

計返風向 可以吹返去警犬度

個風走了 成功撚狗

8號未呀屌你老母

手足小心安全

平時都食正曬先肯掛8號波
今次咁爽手 咁偏都肯掛
睇黎佢地真係好想大家番屋企

一跑就噠落地

俾番個正評你先
可以提早收工去圍

屌你老母，掛就掛，唔掛就撚就，依家唔上唔落，啲野做唔撚做好？

準備收工

天文台阻住人返工。。。。

可否反映給粗口娟聽 天文台 正在十八區嚴重阻礙 香港人返工放工 造成混亂 要求嚴正跟進

我都係
掛就快啦屌你

屌 個風唔撚正都8號
平時

睇澳門定位
過去一粒鐘唔係平西 , 係西北偏西

以前打風會追post睇風
而家連打風都唔知

正合我意

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

我愛韋帕

因為尋晚先開始打

話自己傻撚咗

我好多客都放哂工啦喎😂

睇東區法院live
大風大雨到癲

港島好多friend放工

公司仲未岀通告

無撚左喇，以為天交台係自己友，哂鳩氣啦

大家小心啦，兩點前掛8.球

仲唔掛
點收工呀

屌 我個間未呀

呢個係短報，長報都係8號

未返到公司老闆已經叫走 唔洗返

我又衰嘅 睇番留言我態度差激親你
不過唔好咁惡啦我哋都係自己人

西到咁都8號？

12 點前可能pre 8

公司12點收工.唔理打唔打得成...正

已收皮
回家中～

我公司要掛正先可以走

收工

碼頭咕喱仲未有消息

冇消息囉

係香港 沒有一個 組織 好似 天文台咁厲害 可以發動全民罷工

收到消息隻8號風依家係流浮山過緊黎

11點半啦掛未

唔掛冇得收,又要搶巴士

掛未呀

快撚啲啦大交合

吹埋d刀手過黎

打警察開心咁多
唔得閒睇打風了

真？

收到風呀,
堅料
快啲同我share 出去

等11:45啦
到時就知掛唔掛

要考慮到幾時呀？

到時話唔掛

我願意用三萬黑警既全家性命換取八號波

已有碼頭話1300停止交收

放工了

屌 收一點

八唔八號波嗰三萬黑警全家都仆街死啦

而家先放？
一早番到屋企啦

唔好意思入嚟左一左大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

住得遠

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

收得工

狗餅果然勇武

政府暗示 求其垃圾風都停半日工啦

你地罷一日真係唔撚會驚

屌又話1140

連登仔你都信。。。。

罷足一個禮拜

香港天文台宣布預計在今天（7月31日）下午2時正或以前發出八號熱帶氣旋警告信號，本港風勢將會加強。

餅爺

出左話2點前8號
Source:now

仲未轉正pre?

大交合既一貫作風，1345掛8號

上now個網睇唔到

天文台個網死埋??

Sor hi錯負評制

香港天文台宣布預計在今天（7月31日）下午2時正或以前發出八號熱帶氣旋警告信號，本港風勢將會加強。

政府提醒返家路程偏遠、轉折或居住離島的市民，現應啟程回家。政府已通知屬下此類員工下班。

教育局宣布：

所有學校今日停課。

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

政府提醒返家路程偏遠、轉折或居住離島的市民，現應啟程回家
係咪可以無視公司合約直接收工?

咩居心心知肚明啦
平時打風打到樓都搖先掛 仲要好唔情願好似攞咗佢條命咁
而家有啲風仔即掛
呢個正苦真係屌佢老母閪

看透世情

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

考慮之麻

求幫

係咪收得工？

屌你老母天文台 平時唔撚見你咁撚積極 今次個風咁撚樣就話考慮8號？

掛左

暑假鬆手d

出面風雨都唔大
咁都8號

天文台官網

於 2019 年 07 月 31 日 11 時 40 分 發 出
香 港 天 文 台 宣 布 預 計 在 今 天 （ 7 月 31 日 ） 下 午 2 時 正 或 以 前 發 出 八 號 熱 帶 氣 旋 警 告 信 號 ， 本 港 風 勢 將 會 加 強 。

分時段丶地點咋，有一段時間大到濕哂

當年派比安先3號波

想用個弱八黎平息民怨？

你個到唔大啫
我個到大風到仆街

黃屍暴徒用八號波搞亂香港

外國勢力介入

早放去行下街

十二點啦屌你大交合

今次個八號真係掛得順攤

去聲援

有撚晒政治目的啦

8號波就平息民怨
呢2個月我地既行動有冇咁賤呀

頭已側

黃雨

真正天怒人怨

外星勢力介入

光明正大室爆列車

係就快啦

遠到咁都算
仲要係熱帶風暴黎
咁都有8

發夢見到強風下催淚彈胡椒噴霧完全無效

社會現實就係咁
你發火都無用

東區 法院 果個位

真係8號波風力